920同何君堯劃清界線

SOURCE:

【明報專訊】立法會議員何君堯近日發起9．21總動員18區「清潔日」，令到另一團體發起嘅9．20「齊清潔 愛香港」運動受累，要急忙同何君堯劃清界線，話明「齊清潔」只係搵義工去掃街執垃圾、杜絕鼠患，絕對唔係去搞反修例「連儂牆」或涉及任何政治，希望市民或反修例示威者千祈唔好混淆兩者。

「齊清潔」運動發起人楊振耀同Emily訴苦，話佢哋好多個月前已籌辦清潔香港活動，事緣香港早前發生多宗人類感染大鼠戊型肝炎個案，而唔少後巷橫街衛生惡劣，又少人處理，於是發起民間清潔活動，喺18區搵義工協助清理，仲一早揀定9月20日做活動啟動儀式。點知何君堯近日發起9月21日「清潔日」，結果唔少人問佢兩者係咪相同，更有義工都以為自己要去幫何君堯清理連儂牆。

楊振耀話唔想義工擔驚受怕，亦好怕市民誤會引嚟問題，故聲明「齊清潔」與何君堯毫無關連。

掃街杜絕鼠患 多月前籌辦
楊振耀又話會安排義工去指定地點清潔，只會處理地上垃圾，唔會掂連儂牆或任何政治活動嘅物件，義工會著上佢哋派嘅綠色tee，希望大家見到佢哋嘅清潔隊伍都會善待同支持，佢哋唔搞政治，只係一齊為香港做好事。

總結:920個個係清潔日黎,冇政治立場,仲講到明唔會掂連儂場,
大家唔應該搞佢地,反而要幫埋佢地一齊執垃圾or見到同佢地講聲唔該

push

push 1/100

push 2/100

push 3/100

push 4/100

push 5/100

push 6/100

push 7/100

push 8/100

push 9/100

push 10/100

push 11/100

push 12/100

push 13/100

清潔日政治化，多得何妖唔少

push 14/100

push 15/100

push 16/100

push 17/100

push 18/100

pish

push 19/100
人呢,個個係度講停馬

push 20/100

push 21/100

push 22/100

push 23/100

push 24/100

push 25/100

push 26/100

push 27/100

push 28/100

push 29/100

push 30/100

push 31/100

push 32/100

922和你shop和你suck
924 各區放映
928民陣
929全球抗赤納粹
101國殤日

push 33/100

push 34/100

push 35/100

push 36/100

push 37/100

push 38/100

我地幾時都發起個清潔山埃日/反催淚彈日

PUSH 39/100

推

何妖過街老鼠

正宗何妖累街坊

何妖累街坊

PUSH 40/100

我地係咪應該幫下人地手

入嚟睇下啦, 文宣組求幫拖

【9.23~9.27】全球「反共」聯軍來了我帶路！快閃式萬國「民主」旗號召世界

PUSH 41/100

我覺得要,人地真係做正經野

點解何妖做咩都係錯

都好

P牌推唔到架 自動不回文

怪唔得推極都冇人理

push 42/100

去幫手

ok

清藍絲

Pish

屌

real?

做下公關都要

Push咗先

發起人都講到明唔搞連儂牆同一齊政治野

如果我地圍佢地實俾人笑

help u

佢地唔搞牆應該無人理嘅
推

又係何妖
新三害

721 831

前幾日見有人話920關何妖事,
所以驚我地個邊有人信左,見有人執垃圾就圍姐

與林鄭睇齊
一樣冇人想請佢黎

禮拜五難啲

支持

咁920真係去清潔香港
唔會好似何妖之流，撕撚完張紙掉係地就算

Push

遇到挑釁打人記得大嗌
「止暴制亂」、「跟機打波」、「Defend ourselves」

咁我哋去幫手清潔？

幫推

普京早於年初已提供黨鐵出軌事故線索!

好似話已經取消咗

屌，原來人地真係搞清潔，何妖個仆街想騎劫

唔係掛

推下先~
起碼等大家知道下先

唔該晒。

推

我地遊行完都一樣清垃圾
不嬲都係咁高質

有冇LINK可以睇下
咁有意義既運動都可以俾何妖搞到收左皮
條仆街真係萬世罪人黎

佢取消我地咪自己發起

推
作為高質港人
唔好殺錯良民

何妖阻住地球轉

原來真相喺騎劫人啲嘢。
重以為又批咗維穩費落嚟。

第一隻要清嘅係何老鼠

好

呢句好重要，一定要推
反而要幫埋佢地一齊執垃圾or
見到同佢地講聲唔該

大家一定識做啦，發揮真香港人精神

[拋磚引玉] 文宣2.0同地區工作建議書

P牌推唔郁
咁有意義嘅活動簡直要支持

割得咁快

有港島區餐廳話呢幾個月少咗老鼠曱甴，蚊患指數都低咗，應該係比催淚彈毒死晒

驚比人打呀?

係唔係前電台DBC個台長楊振耀

到時be water 睇下係點先 再決定

push 另加 建議連仔 實行 per week login 防popo hack ac / 開post打password防止帶風向

總結:920個個係清潔日黎,冇政治立場,仲講到明唔會掂連儂場,
大家唔應該搞佢地,反而要幫埋佢地一齊執垃圾or見到同佢地講聲唔該

楊振耀同Emily係乜水?如果本身係黃同中立既無意思

又係姓何個撚樣累事

真係多得何妖唔少

好心何妖就學下人地啦

屌其實擺明特登放係個真清潔活動後面

人地掃完佢地就扮成功爭取

唔理佢立場係咩,執垃圾咁有公德心既事唔係唔做呀話

發起人講到明唔搞連儂場
有人搞咪影相秋後算帳

總之個日我地個邊唔可以影響到佢地執垃圾

比何妖騎劫cls

Emily = 明報記者
通常啲八卦嘢會用Emily個名出

So good, push

pppp

幫推啦喂

（轉）最新間諜報告

tui

red]⚠️唔好比政府condom牽住鼻走, pls read⚠️[/red]

見何妖今日得罪晒啲賭仔就咁講呀
咁撚冇義氣嘅你班仆街

就個標題黎講啫

又係何妖 幾時死

其實p牌冇得推

割？

推呀 個活動係幾點？

我真係岩岩先知
之前幾個PO都仲係度推

又係大波man

幫手推推支持

何君堯真係害羣之馬

地上垃圾 = 何妖 林鄭

推推推推推推推

呢個一定要廣傳 傷及善心為香港付出嘅人就會大大影響抗爭

920密切觀察 唔好打錯人

認清目標

割

支持真清潔活動

Tui

推推
612 721 811 831

不如我地著齊黑衫參與920清潔？
利申 放工先黎得

個團體上面D人應該藍,(去幫手D義工唔知啦)
但佢講到明唔搞連儂場同政治野,最好唔好搞佢地,(如果佢地搞就影相,再搵個委員會秋後算帳)
幫唔幫手各位巴絲自行決定
最後搞番句SORRY,開PO做唔齊功課

由觀塘區議員陳振彬、葉興國等組成的「齊清潔，愛家園」委員會

SOURCE:

何妖害人不淺

真係好想睇到大波MAN終有一日俾人打到仆街
人多就出來蝦蝦霸霸,一入夜有I love HK俾人私了就永遠都唔見人

何妖想騎劫啊？

著黑衫去幫手清潔有無得諗

比起陰謀論 更重要嘅係文宣 遊行 私了 保護其他人

P牌都咁比心機推 好強意志

推到一半俾人話P牌推係冇用

lm

呢個要幫
死黑警打爛呢個家園
我地就出來幫手清潔下D山埃

搵人幫手推

pushshshshsh

p 牌幫唔到

Push
@活動：提升義士形象，做人要有公關。
@同林鄭對話無用，同習總對話先有用！
@林鄭唔回應五大訴求係想推動台港獨立！
（一定係，除非唔係）
@多思考！冷處理#fakenews 謠言

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
@詳細Template@
每日任務。每星期任務。每月任務。
日日update

Version 2019.09.18
@詳細Template@

屌你老味, 成身屎. 重同你何妖清潔 洗白.
點洗都洗唔清. 有晒片. 同鄉黑合作.
洗撚到白

人地係清理真曱甴

唔好搞錯

pushhhh

大家路過見到講下多謝，嗌下加油啦

全民清潔日

有冇諗過922搞
班垃圾921會撕到一地都係

Thanks 樓主幫你推

好撚柒呀仆街

藍線自己會去拆啦

累街坊又一例證

楊係DBC台長

得閒嘅話不如大家幫吓手，話晒香港都係自己屋企

何妖死全家啦

其實呢樣野都講咗好耐
香港鼠患真係嚴重咗
一到夜晚啲老鼠真係會就街走

好主意

屌 有錢幫手清舊文宣，再拎舊錢印新文宣

推
何君堯落地獄

何妖連清潔日都騎劫 可恥呀

612 721 85 811 831

不要把政治帶到打掃衛生

推
好人壞人要識分